有無女仔會主動表白

其實明知同佢無咩可能
個心好難受 囉囉攣咁..
我只係想俾佢知我心意
咁我就會死心 了左個心結
諗住佢講完就即刻block左佢
咁做會唔會好傻豬

講完block佢

樓主個名好幽默 試下比呢個post佢睇

唔想食檸檬

有
自己本身比較毒 佢覺得拖太耐頂唔順就同我講

佢都似都有acc

不如你諗個原因唔同佢講，應該難啲。

不過講完block真係好on9

咁你點
有無受

我條女係同我表白先

可能自己又從未表白過
又好細膽面皮好薄

但你本身都係鍾意佢？

冇
佢同我唔係幾夾
但係佢同我講過兩次

去馬啦 日後後悔就無謂

好驚會好似佢咁

搵岩時機就講啦
唔想有遺憾

試下囉
話唔定有意外收獲

咁當然啦

留名

我已經有心理準備食檸檬
咁先迫到自己死心

搵岩時間就去啦我

諗住點表白
平時有冇傾開計

表白完block人？

試過表白完 個男仔唔覆我 成晚訓唔著

中學試過 個男仔：哦
到畢左業佢先同我講當時其實都鐘意自己

人地又唔係gay，唔理你都正常啦

記得出返份report

我唔講實會後悔
同埋我真係好鐘意佢
所以表左

利申 對方無回應

藍tick?

我"明顯地會暗示"
雖然我男朋友到到宜家都堅稱個時係我表白 但我自己覺得唔算 哈哈
我只係行岀第一步 等大家進入個個要決定一唔一齊既地步 都幾冒險嫁 個時梗張到我忍唔住都block左佢 哈哈

本身好毒同唔細
但近2年先上網識人

有比過幾個女仔表白
但次次都係自己無feel既

開頭暗示時通常扮無野/get唔到
比人話過遲鈍
如果好直接講會潛左諗點拒絕
有時覺得自己好似好衰咁

但自己有好感/鍾意既就唔識點去追
對人幾好幾真心都係無結果
到而家都仲係A0
有時都後悔係咪應該要去試d無feel既
但又唔想浪費人時間/hurt到人
到底咁樣堅持岩定唔岩

same ask

講完即block你點知答案

靚女就講 九成九得米

唔靚就

諗住照直打返自己一直對佢既感覺出黎
但我會重申自己只係想話俾佢知自己既心意
唔會期望同佢發展…
咁樣俾人reject都無咁柒 好似

咁最後佢有無覆返你

我啲frd聽到都係咁既反應
我只係唔想面對佢之後既回應姐

呢個階段真係好辛苦
衰左就無左個朋友

鍾意人但又咁既回應
究竟係咩心態

到時再係到報告下

我果時係同男朋友講 問佢溝唔溝我

講左了左個心事應該會好啲既

你block左佢佢都有係其他地方搵人6?

我咪又係差唔多，岩feel既永遠無疾而終無結果
唔岩feel既又好進取咁
我都有好似你咁既諗法
但又覺得無feel就係無feel
無謂搞到自己難受，又晒人地時間
搞到雙方都無得著

我都係咁 但我一直都覺得
唔鍾意人就咪搞人啦
鍾意果d對佢真心都係冇結果

屌
咁我認輸啦

唔想食檸檬之餘仲要做埋佢隻免費雞
食兩舊屎咁